留意返 今日俾人拉既手足多數無犯法

黑警突然取消集會遊行時間又封站唔比市民走

係黑警唔俾人走
大家都散緊
咩都無做

行街同收工都比班狗放彈封站
屌

whiteterror

著拖鞋都要俾人拉

我地唔應該覺得今日自己人係犯法

今日拉既全部都係參加遊行集會既手足
實告唔到
只係擔心入到去會比狗打同非禮

yes

返到差館分分鐘俾班仆街砌生豬肉

剩坐48 都嚇到人啦 重未計係新屋嶺打到骨折 女被老強

推